乞求咁多位記者，聽日黑警記者會唔好留手

一定要用盡你哋記者嘅能力，去聲討呢一班黑警狗賊殺人犯

追問，追問，再追問

煮撚死佢行刑式謀殺香港少年

班PPRB 既狗 每日返工呃 OT 就係諗點樣用一個大話去掩飾另一個大話

推

聽日都唔知開唔開

其實我好想睇到D記者集體離場，或者JER到佢地仆哂街

聽日會有記者會先算啦

搵民記岀宣言好似仲實際？

冇資料
要了解
會跟進

完

完？記者肯出聲其實唔會完

push

杯葛啦 仲去

你都on撚9
日日限幾多個問題
叫咩人又佢地決定
睇黎把撚咩

不如開個盤，估佢地仲有咩大話好過啦！
唔計之前個bingo, 睇下仲有咩借口

利申: 我無冒犯傷者的意思

今日冇呀
可能係換嚟蒙面法

唔好追問喇 問都唔會問到D 咩答案出黎
不如問D 佢冇可能答到個個都知嘅事實出黎好過啦
落佢面好過畀機會佢講大話

掉柒佢老母咪啦

幫問下又火又水黃大仙，爛哂機既將軍澳第二日都開到車，點解831太子要封2日先搞掂？